電腦成日用用下自動熄機

部腦近期成日用用下自動熄機，之後唔可以即時開機，要等一段時間之後先至可以開到機，或者要拔掉插蘇+底板Power同reset線重新插落去先至可以開機(一時可以一時唔得)。
我檢查過CPU加番散熱膏，將d Ram拔掉重插，風扇亦正常運作，底板同埋Display卡表面亦正常，冇任何異味，機箱塵都唔係多，唔知乜嘢原因，每次熄機時間都唔一樣，有時登入使用者就熄機，有時聽緊歌一開瀏覽器就熄機，亦可以用緊MS office果陣熄機搞到d工作要重新做過(有時唔記得save)。

完全唔知點解......

死底板/牛
換過隻牛試下先
照樣出事就即係死板

主機電源線壞左 我之前係咁

似死板多btw

但係現在我開到機 仲可以上網睇YouTube

唔似底板出事

我發現機箱reset掣冇反應 其實好耐之前已經係咁 只係我冇理佢

如果係電源線壞，應該點樣搞？係唔係要換新機箱？

換火牛啦
早幾個月都試過 一換火牛即刻冇事

啱啱用左成差唔多2小時都無事
我懷疑係機箱電源線問題，火牛好似唔係問題主因。

一打FPS game，同埋3d test會自動重新開機，係咪要換牛

其他情況下，乜事都有正正常常

shit... 啱啱一開Firefox，即刻熄左機，底板仲有電，但係按Power掣冇反應，又係咁樣...

搭單問下
部DELL 7567 尋日更新完就好撚奇怪
部機每隔一陣仔就會卡左咁款
即係連打緊呢段字都係打左幾粒字就跳左出去打唔到
要禁返一下左鍵返黎先打得返字
有冇巴打解救到我

Lm

我之前都係咁 燒火牛

我諗緊要唔要換埋機箱，因為機箱電源線都神神地

有冇火牛+機箱推介

我部老婆

自己換牛，有咩要留意，唔識砌機

求火牛、機箱推介

推

火牛